原來當年嘉利大廈單野係燒悍引起？

真係害死人 地盤佬

真定假